得罪都要講，香港人真係好垃圾

點解可以一個口罩都見唔到？
你地到底有無尊嚴？

冇

對抗警暴，1011 十八區開花